唔想被人屌老母算唔算愚孝？

你點知老母想唔想比人屌

久唔久俾老母開心下囉

樓豬屌你老母

幫你問左你老母啦樓主
佢很想要 禁慾左好耐
我屌你老母